Zijn ogen gevangen het look in de mijne, en zonder zijn denken, gevolgd richting.
Want zij zagen de kavels realiseerde hij mijn zin.
"Je weet niet mij," zei ik.
"Wanneer u lees deze stukken - mijn eigen dagboek en mijn man ook, die ik intypte--u kent mij beter.
Ik heb geen haperde waardoor elke gedachte van mijn eigen hart in deze zaak; maar u natuurlijk niet weet me--maar toch; en ik moet niet verwachten dat u mij vertrouwen."
Hij is zeker een man van adellijke karakter; arme lieve Lucy was recht over hem.
Hij stond op en opende een grote lade, waarin werd geregeld, teneinde een aantal holle cilinders van metaal bedekt met donker was en zei:-- "u hebt volkomen gelijk.
Ik wist niet vertrouwen, omdat ik niet wist.
Maar ik weet dat u nu, en ik moet zeggen dat ik ken u al lang geleden.
Ik weet dat Lucy verteld van mij; ze vertelde me van jullie ook.
Mag ik de enige verzoening in mijn macht?
Neem de cilinders en ze hoort -- de eerste half dozijn van hen persoonlijk voor mij, en ze zullen niet gescheld u, dan zult u mij beter.
Het diner zal dan klaar.
In de tussentijd zal ik lees over enkele van deze documenten, en beter begrijpen van bepaalde dingen."
Hij voerde de platenspeler zelf tot mijn zitkamer en paste deze aan voor mij.
Vanaf nu zal ik iets leren aangenaam, ik weet zeker; want hij zal me de andere kant van een ware liefde episode waarvan ik weet dat de ene kant reeds.... _Dr.
Seward's Diary._ _29 September._--ik was zo verdiept in dat prachtige dagboek van Jonathan Harker en dat andere van zijn vrouw dat ik de tijd op zonder na te denken.
Mevr Harker was niet omlaag wanneer de meid kwam aan te kondigen diner, dus ik zei: "Ze is misschien moe; laat diner een uur wachten," en ik ging door met mijn werk.
Ik had net Mevr Harker's diary, toen ze binnenkwamen.
Ze keek liefjes mooie, maar zeer triest, en haar ogen waren gespoeld met huilen.
